有無人好憎松井珠理奈(18) 意外にマンゴー慘慘珠掉C苦呀西

敬拜珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

POST#11珠鋼棒打好哂!
#1-第九屆AKB48總選相關
#2-救世珠最新近況[
#3-可以係呢到追番POST先
#4-救世珠POSTQ&A問答環節
#5-救世珠給489的啟示

AKB48 49thシングル選抜総選挙
〜まずは戦おう!話はそれからだ〜

宅玉 多謝你地守護48G

[center]總選花生
1.禾珠#3位/110000票
2.008結婚宣言
3.荻野速報第一+不正票疑惑
4.無觀眾總選開票
5.MAYUYU畢業WFC?
6.指原3連

RANKING:

瘋了！一切都瘋了！
你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要救世珠登基！點解佢地要用成世人既時間去供 救世珠呀？因為ｄIT佬係度玩BUG呀！越禁得多就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！連個天都要救世珠無得坐正！！苦呀西

救世珠最新近況
#1.矛C位了..但禾珠咁誇張嘅舞步，無論嚮咩企位，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

#2.第3矛人理橙橙珠

#3悔しい

呢條就係禾珠冠軍帶

#1.速報第二冇人理，上Music station冇野講，SKE新單冇得做C，苦呀西!
#4.松井 珠理奈（SKE48 チームS） 配信中!!
1位になったら卒業するんじゃないかと言われてるけど卒業しないですよ
一位都唔會躝!!!!!!!!!!!!!!!!
#4.今年第一黨無奬品，如果拎到第一既希望可以搞SKE感謝祭

潛台詞(好似係)
1: 我拎第1機會大過SKE拎第1黨
2: 我即SKE ，SKE即我。我贏左要全團慶祝。
3: 你地味噌投幾多個入圈內都冇用，請集火我本人，我贏左會爭取有感謝祭，第一黨唔會有
#5.日拍有珠推賣廢票，好似好大量同好多家中招
唔賣廢票搵水魚點投禾珠登基?
選拔組關於總選名次TWITTER情況
NAME LIKE－SHARE－COMMENT
指原 267k 54k 6k
MYY 208k 44k 4k
禾珠 16k 4k 0.7k
櫻花 40k 10k 1.5k

可以係呢到追番POST先
有冇人好憎松井珠理奈

有冇人好憎松井珠理奈 (2)

有無人鍾意松井珠理奈(3)

有無人好憎松井珠理奈(4) 救世珠總選第一

有無人好憎松井珠理奈(5) 推到總選不是夢

有無人鍾意松井珠理奈(6)In 救世珠 We Trust

有無人好憎松井珠理奈(7)大ACE?邊度大睇過

有無人好憎松井珠理奈(8)要不是救世珠48G完蛋了

有無人好憎松井珠理奈(9)救世珠速報6.5萬票第1

有無人好憎松井珠理奈(10) 永遠次世代準一位

有無人好憎松井珠理奈#11 AKB48總選倒數第十一次召集救世軍

有無人好憎松井珠理奈(12) 掟壽飽圍爐大會正式開始

有無人好憎松井珠理奈(13) 小學雞畢業典禮

有無人好憎松井珠理奈(14) 救世軍最後召集！支持禾珠登頂！！

有無人好憎松井珠理奈(15)禾珠3位苦呀西

有無人好憎松井珠理奈(16)救世珠矛人理橙橙珠

有無人好憎松井珠理奈(17)試下唔理救世珠CRYCRY

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?
2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾
3.典解呢個post咁都推到去(18)?
生日倒數，直播自摸，強推之恥，六十次Ｃ，三次文春，紅白十一，收視零八，不上公演，推特慘淡，人氣寥寥，一本開衣，本家照C，敦優玉櫻，現在小栗!
4.咁救世珠未来對手係邊個?
櫻花...錯啦 係今村麻莉愛!
5.禾唔明你地典解要黑祂 明明一切都是營運的錯
紅白11位之後自己冇檢討過，賴自己外務資源少搞到冇乜人識。祂都算資源少咁班洗腳婢點算？叫珠推總選唔可以偷懶，隔幾日提#1，人氣唔高fans唔多但總選可以排到第3位，飯數少到可憐，要班飯賣埋半邊腎去撐佢報仇，想逼死佢地?反省下自己點解被強推咁多年先得咁既成績啦仲有，Ske已經千蒼百孔，銷量跌左咁多，資源傾斜到祂，最諷刺係調返轉要玲奈呢個已經畢左業成2年既人宣傳二專，仲有無兼任akb年幾又過本家争飯食，ske霸住個c唔肯讓(新單讓左)，好幾次唔用腦講野撩nmb，得番hktngtstu佢未搞
6.好鐘意救世珠女優顏，借問聲肥秋幾時先肯放人拍劇?
唔好意思 禾珠有情有2 要打救AKB 守護SKE 再C 7 年
AKBグループ史上歴代最長在籍記録を作りたい!!
7.救世珠份人係典，介紹下好無?
SKE暴君 唯我獨尊 捨我其誰 皇帝式待遇 慾求不滿 認為自己值得更多更好嘅
8.營運有幾鍾意禾珠?
救世珠一仆左街 奶左野既時候，垃圾營運唔係擺佢入雪櫃減佢資源，而係再大量畀資源佢
2011年總選跌到14位，2012年兼任TK
2016年死幣收視仆直0.8，之後有陪酒雙主演
2016年金之愛center銷量akbg最低，二專繼續不動C
2016年紅白第11名，47單第2順位
2017年三月聯誼照片外洩，48單center
9.其實呢到主要討論咩多？
上17個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48,bnk48)舊聞至最新花生居多
10.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XXX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。
11.都唔知救世珠有咩好吹到咁多個post，睇到厭啦嘛
咁.....上一頁
12.呢個post幾時先肯收皮？
5g 睇禾珠造化啦

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
睇到咁多位對三聖域唔同既評價，深深覺得救世珠的確可以團結489
由08年前田大島時代到呢家17年到係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏
In 救世珠 We trust
拎左第一名古屋所有人都可以得沾恩澤 千秋萬世
未來的48g 由松井珠理奈守護 同48共患難
總選政見 「我唔登頂又點打救ske呀，下次不可以再偷懶喔」#1位

意外芒果

1001唔開post

諗唔到咩topic

to 乳細
部分死圖+總選ranking指原繼續失蹤

聽聞禾珠係ANN到講要超越指原 之後總選四連覇
劇本2準備好

我手機睇到無事其他人呢
無心滴 搵搵先

呢個post可以開多4年

我就係手機睇到死圖

再戰4年

Lm
正評個topic

琴晚先睇返指原bb登頂感言
麻友話佢鼻涕都出左黎 好可愛

等開到(111)

新飯留名

到時個對手真係麻梨愛

一入黎就見咁恐怖既gif

之前其實搵到有指原個張ranking 有post上o黎 但唔記得update條棒
仲有1k青改圖 同禾珠係ann唱珠能9既gif

麻友自己都係跟住次總衝上去遞紙巾

得騰訊版先見到由依過去俾紙巾同攬住一齊喊

識英雄重英雄,唔似得禾珠咁獨食

你D口味都幾重喎

秦國劇場喺邊頭 得閒過去望下

咸陽 阿房宮附近

真子

青見你成日講秦團 所以先問你

留個名先

個樣有D似太野彩香

由依真係世界級

駁唔到

第一張似彩姬
第二張個feel似太隊

Jennis最靚

變咗秦國po

LM

今年SKE48算是在「第9屆AKB48人氣總選舉」中大獲全勝，但是仔細一看就會發現，這些成員年紀普遍都偏大，老將無誤！剩沒幾年好混，所以這次的即將發行的泳裝單曲，對她們來說，或許真的是最後一戰！而且今年的總選最大流量還被須藤凜凜花搶去！

將於7月19日發行的第21張SKE48單曲《意外にマンゴー》（暫譯：意外芒果），成員們會穿上芒果色泳裝，在海裡優游，非常秀氣可餐，值得一提的是，這次站Center的，是今年才要16歲的巨乳小只馬小畑優奈，她不但是第一次站上這個位置，也是少數幾位能站上這位的成員，畢竟過去資源全在松井珠理奈身上（或許未來也還是）。

而SKE48幾名吸票機成員，其實在日本偶像界都算年齡很大的，像是第15名高柳明音目前25歲高齡；排名14古畑奈和今年也要21；這兩年才漸漸嶄露頭角的惣田紗莉渚，雖然本次差點打入神7，但其實也已經24歲；須田亞香里25歲，本次第6；就連號稱要接班整個AKB48的松井珠理奈，其實也20歲了，這些沙場老將為了這次單曲，真的可說是拼了！

除了該團主要是由老妹組成，SKE48還有一項利空，那就是這張單曲距離上一張已經是睽違一年，算是步調非常慢，全盛期時大概4個月一張單曲的頻率已經是過往榮景，除此之外，前三張單曲銷量都呈現穩定下滑趨勢，整個聲勢向下走，如今這群老妹團能否重返榮耀，真的就看這最新單曲了！

yes 驚到唔敢睇

唔介2禾珠兼任/移藉秦國48

十卜
幫AKS擴大48板圖

邊到搵返返黎 一講ske就真係一定要講到咁先得 不過大佬之前要出2專嘛
雖然都係耐既

台灣用語

巨乳小隻馬

ske新歌幾好聽
一唔係禾珠企c感覺上生氣勃勃

マンゴー kimochi

splash！

究竟禾珠畢業之後有咩出路

熊b正到癲

佢唔癲果時真係好正

講さ行果時最正

佢字典裡無畢業兩個字

禾的字典裏沒有⇅畢業
因為你先畢業

十年奇才再戰十年

國際珠

唔好講少，十年分分鐘有可能
陽菜都成30歲先畢

佢而家已經係咁
30歲正式人老珠黃 wo

陽菜存在幫團隊加好多分，冇得比較

返老還童

珠珠都為團隊加好多分

禾朱係扣分

搵佢拍 さばドル
其實好有說服力

落妝前 落妝後
劇本跟本俾錯麻友
但呢套已經係麻友最好睇套劇 12年 真美好 話咁快就畢業
多田 檸檬 走廊

真心幾好睇 難得有追唒 我成日追追下劇就棄

七個吉他

指原老野團好high

搵到了

下屆仲唔輪到禾珠
淨係由第一屆玩到第十屆都夠哂毅力啦

是咪故意唱榴槤妹

宣傳芒果新人時間

矢作 有紀奈（SKE48 研究生） 現正廣播中！！

好多人 request

「えー。まずは投票してくださった、みなさん、本当にありがとうございます。（深々と一礼）えー。正直、悔しい！ うぅーん。悔しいです！ ですが、この上にいるお二人。私のことをもう一度燃えさせてくれて、本当にありがとうございます」

「なので、このままでは終われません。お二人とも、来年も一緒に戦いましょう！
睇返段speech 救世珠真係霸氣到 被指麻屈左咁多年機仲咁自信

呢套係幾好睇 個檸檬推
仲有岩岩出道既乃團

希望佢卒con果時走廊可以出返來
或者唱返シンクロときめき

成日好想知佢既自信到底從哪裏來

唔知會唔會有熟肉好有興趣

深夜西我面

正呀

感動嘅係
以前高登咁多人黑嘅paruru係連登咁多人識欣賞佢嘅西面

呢套係好睇 好好笑

因為西面西得靚

想知有幾多見完佢真人 仲好推佢既 呢d一定真飯

走左無人理廢事黑姐
可能禾珠畢業呢到489刀會懷念她的美好。。。

はい、はい、ありがとう、Bye Bye

每期黑一個 好似係 不過人都走咗 仲黑乜鬼

邊個寫得咁中肯
而且督中SKE死穴,冇次世代,老人團鐵板選拔
推左2單maya之後又唔推

Maya同沙菜都好正
幾時先上到位
其實D1，2有幾個都唔錯

禾ru美顏

可拆除式獨立自家制鼻樑仔

害羞的小鼻樑最近收埋左 唔知幾時出返黎呢

AKB48の元メンバーで女優の島崎遙香さんが、「副鼻腔炎」で手術を受けていたことをあかす

AKB48の元メンバーで女優の島崎遥香（23）が、副鼻腔炎の手術を受けていたことが2017年6月14日、この日都内で行われたNHK総合の連続ドラマ「ブランケット・キャッツ」の会見で明らかになった
做完鼻炎手術都要即刻出event
如果仲係akb 又可以射半年握手會波抖下

每晚陪下康爸爸又有總選單C
Green Flash又有成分鐘既MV鏡頭影住我喊
雙C 個2條垃圾得幾秒都無 握手總選成績無用架
晚晚比爸爸屌先最實際

扮病抖完半年唔洗怕
接電影Job即刻好返
隔幾日握手會繼續扮病
握手總選方方面都無成績唔緊要
總長畢業單都有十幾秒鏡頭

自己畢業單成堆Event谷銷量
諗起都濕哂

Btw 資源黑洞唔係浪得虛名
我都唔知自己對AKB貢獻左D咩

總之有班抖M飯 撐我就得
我扮下甜佢地咁扯哂旗 班On9真係易呃

夠鐘放工去睇靚仔護眼先
對住D毒撚真係好想嘔

講完008就到prr
禾珠真慘 咩流量都冇

沙菜係真正既天然萌
肯比少少支持佢一定上到位

008 開咗記招未？

剩係同 一間雜誌做咗一個閉門訪問姐

8月29日有豆腐摔角真人版
禾珠可以爭返個第一返來啦

真人版
唔明

係nmb區見到

點都唔會即場打一場掛
職業個啲都要練好耐先掂
之前先有個選手重傷要退休

借D易,打傷咗,去泡菜醫病再整整佢,又可以係AKB玩多十年

唔準你咁話禾珠

唔小心打親塊面啫

播緊總選熟肉

搵白間拍禾珠is 侮辱 哈

仲記得個陣rh2012香港戲院有播

川栄李奈が風俗嬢、吉沢亮は誘拐犯に 新ドラマ「下北沢ダイハード」キャスト一挙発表＜コメント到着＞

川榮好靚

唉。。。中學有時放學行街會過去
佢執粒我都有去

番工睇唔到 想睇多次

做咩Po 另一個資源黑洞出黎

008冇事反而欅坂平手個邊有事發生

咩事

吉澤亮好靚仔

究竟如果握手會冇發生 川榮冇走
係咪會終於出返本家ACE

冇走只會比營運玩死

船木爸打
japanhub就咁copy你個page 啲野其實得唔得

黑洞都起碼入到神七
其他幾個強推X恥連選拔都入唔到

川榮好似95 細mayuyu一年
真心覺得要捧接班人超碼年齡差距至少3年以上
btw 佢走左更好 多job到

點解虎牙張相好似咁怪咁

我覺得好大陣泡菜味

河西個樣變得好假

唔泡菜 正係妝同look都唔係
河西用左美圖app影相姐

以前高登有個AKB雙TOMO討論區

即係同櫻花一樣P圖過度?

利申:非櫻黑

其實個樣同以前差唔多姐
佢要整一早整走左包面

見到兩個仲會聯絡覺得好神奇

佢地不嬲好fd
不過其中一個就畢業個排有嗌過大交

成日覺得團內好fd個啲都係工作需要扮出黎

畢業見真章
睇透左唔再推cp

偶像團大多數都係1X歲
一到二字頭就會有人覺得係超齡偶像
而日本未成年18歲前又有時間限制
所以18~20歲應該就係一個團入面最受捧年齡
如果捧一個ACE係三年
咁下一個ACE細三年都好正常
敦醬>>麻友/PRR>>美音/奈奈>>~2000年出身既

今日係咁做呢個手勢
有冇問過禾珠?

入得1次 比人踢返出黎仲好意思講

molamola比禾珠睇到,你嘅偶像之路再行到呢度啦,你好快比人針對

想問吓究竟連登prr定櫻花黑子多D?

之前出面有個吹奏prr既po好多人，櫻花都好似淨係見過1個po黑佢

但係高登嗰面黑prr好勁㗎喎

閪面人 閪面人
人人善有善報
樹葉變做老母
(請自行腦補歡樂滿東華主題曲)

整形monster~

其實有冇人鐘意岩田華憐
睇啲舊番覺得幾靚
點知已經畢業埋

華怜先啱

我成日覺得佢好似小野惠

樣又似波又似

講起似小野既話諗起石田晴香

石田正宗廟細燈籠大

你鐘意人妖團,女嘅嘢你唔明㗎啦

No.1攬枕

正

又要逼我打丁

禾珠深信只要有恆心 賓洲都磨成針

Prr 講真又有劇拍算撈得好啦, d 劇又幾好睇

【悲報】欅ナイフ発煙筒男、SKE松井珠理奈ヲタだった

原來又係
唔知係咪抹黑啦...

真心咩
諗起啲人好鐘意compare佢地
btw 平手乜mood都無唒 原來今日定琴日佢生日 超慘 條友做乜9搞mb

今日生日

一陣仲頂硬上

一陣你握唔握 祝福加安慰下佢囉

嗰把刀我係去全世界都帶住。因為點解呀？我去到邊度我都好鐘意食水果嘅，每一個國家必須要食，榴槤乜乜乜。

顏飯
Prr 得個樣
其他都輸比櫻

其實我覺得營運推力都有贏

又岩

露飯 可以點反擊？

櫻淨係塊硬膠面都夠趕客
利申兩個都不了

去握但佢3部都缺席了 寧願佢休息

咩真人，蠟像嚟嘅 睇住佢合照會望都冇望過d飯，定咗格淨係望住鏡頭個位

利申: 合照過一次

唔知SKE幾時會再開巡演
冇禾珠既con真係好正

禾珠最好，其他收皮

早2年明明好正，而家....

準備開始黑櫻？

呢個真
禾珠4年都神7

話時話須田話會公開電話號碼,佢幾時找數?

佢個公約目標係5位
達成唔到
唔使找數

松井珠理奈、千葉の握手会途中で体調不良…以降参加中止

アイドルグループ、ＳＫＥ４８の松井珠理奈（２０）が２５日、千葉・幕張メッセで開催されたＡＫＢグループの握手会イベントで体調不良を訴え、以降の参加を中止した。

珠珠

陰公珠

Re: [爆卦] 須藤凜凜花: 投資我的那些阿宅就活該嘛!

其實禾珠呢幾年個總選成績都叫唔錯啦
不過佢仍然唔心足 好有上進心

禾珠態度非常正確

推 boogieman: 還是二次元不離不棄不會結婚引退 06/25 14:54

毒撚到

其實段片係幾時

20170322

THX

其實唔洗分多個post講008啦,反正講禾珠嘅都無流量

而家兩個post都推唔起

禾珠真係好撚慘 自己個post都要靠其他mb先推得起

如果講黑櫻可能會有番D流量

上面有講PRR GA
停咗姐

好改topic,48G黑歷史討論

用番呢個LA
不過照講48G

叫班SKE飯出嚟屌湯淺應該可以屌番十零廿頁

怕唔怕日久生情，由黑變推

呢D先係真愛呀,所有衰嘢都睇過哂,仲不離不棄

聽湯渣呢個名咁耐
其實佢做過咩嚟

衰十一

同番珠蒲BAR 個個係佢嚟

其實我攪爛gag,講緊湯渣華啫

anti先係真飯

黑櫻整容monster
個鼻同個下巴都係假
引戰

引戰要貼埋啲圖先得

agger
眼見呢度部分人由黑轉推
珠鋼棒製作人已是其中之一

係咪講緊乳細巴?

有,我都成日黑佢有鳩

青你咪曲線黑佢刷流量囉

呢度有無人有睇STU?

推介STU 木神 美優,睇過佢開SHOWROOM唱歌都幾好聽

好似大檸檬,又係傻傻地

我靜係睇過C
覺得都唔錯 算靚

近排睇呢2個多

topic 唔轉得

仲以為乳細巴又25去咗迷泡添

屎珠po初心
要轉都要問下原po樓豬某大久保推指推先得

有，我STU睇開瀧野由美子

btw 原來推左3個月
退役潛水既救世軍最近你地還好嗎

呢期最正

去番post(1)擇名

in C we trust

有1/2個POST 改左做好鐘意禾珠
我記得真係有珠推入過嚟

近排想睇大米多啲
偽飯表示未認得唒全部人

岡田奈奈後宮之一

成團都係佢後宮嚟

6/19 奈奈個SR B站有熟肉
啲日本飯都咁講

出名嗰堆都有睇

我鍾意岩岩剪短髮嗰期多啲

睇返近幾場特別公演、大米朋友、指北合戰先啦

公演同指北有睇
反而大米正係睇過潟姐滑雪個集

好濫

麻友新劇個頭又係師奶頭
成個演藝圈同齡嘅人都唔整佢個頭
希望之後尾木幫佢執好個頭

其實好多女優有set過咁既頭
就講另一個Mayu 松岡茉優
都有試過set過差唔多樣既頭

咪又係唔靚

愚人節呢家野 你懂的

呢D頭要有女人味先好睇

櫻花2.0真心正，去到小嶋祭已經走走地火入魔

我覺得麻友本寫真個LOOK 幾靚
但係之後個頭 個LOOK就開始好厚
好C9

麻友塊面比較長(馬面),所以有陰會好睇好多,塊面都會精緻D

麻友1.0

麻友2.0

21單真係好正
如果PV都係用同一款舞蹈既話應該會
熊醬似係第2個C

熊醬

新飯一問 cd 入面張event 票點用? 點先抽選到? 想見麻友一面
唔該晒

唔知點解佢塊面好似係後期長左好多

我覺得麻友除左有劉海 有埋側陰靚好多
睇總選live見到佢塊面側邊好似有d鬆馳 唔知係咪我睇錯

CD入面有event券果D係初回盤, 去全國握手會用, 帶埋張券去同埋排到仆街就握得
google akb48 全国握手会 日程
就會睇到咩日期/地點會開, 但係要到隔近先會公佈有邊個參加
通常都唔會有麻友份

俾你參考下上一次全握有邊個

個別握手會要抽劇場盤
通常公佈完新單資料之後隔日就開始抽
教學睇呢度
唔想煩就去搵某D舖頭代抽

……其實係咪要睇一個鐘バグっていいじゃん
然後到最尾分半鐘播短片講10單成員

大米朋友唔錯 每集幾個 幫成員突出個人特點

就畢業啦,你應該有機會

真心唔該 thank you thank you

咁大写真会 果d玩法都係用event 票?

showroom話29號STU有重大企劃發表,唔知係咩呢?

Hana醬排名80都企c
係咪連c左三次

睇wiki 9th 唔係

公報劇場掛

得罪講句佢個樣唔掂

合照係album抽劇場盤
幾乎可以肯定麻友畢業前唔會再有

宣布左C喇？

你都入選

一開始講

唔係，上單係指原C

控制下表情唔算好差既

唔知排幾列呢

80都繼續俾c

密柑繼續冇選拔

件垃圾又有c做
捧下其他好過啦，又唔係冇人用

咁啲券有冇話有效期咁？

笑容係偶像既武器
はな既笑容係兇器

繼續俾人黑

今屆總選如果計圈內各團既總票數
除左SKE係多左票之外其他三個舊團d票好明顯就減少左
亦都睇到48G內好明顯有部分既飯係去左撐T8同NGT
當村內既飯都少左撐自己團既時候
要維持銷量/多D人撐返自己團唯一途徑就係吸返多d村外新飯
要做到咁樣既話
新單企中間果個應該要係好出名先係
以HKT來講
唔係Sashi就係Sakura/HaruP
跟住就Mio/Meru/Nako/Miku
今次繼續用返村外知名度唔高同村內人氣都唔高既Hana
我只能夠講HKT班營運都幾冒險..

我諗如果唔係r到主題曲唱
9單主打可能係必然的恋人
其實はな又唔係真係好差
但有其他更值得推

你呢個咪教世珠不動C理論

有無巨有今年總選啲計出o黎既數據相
想知辣殺團無左彩姐跌幾多

我覺得今次應該俾美久做 總選HKT第三人

點睇都知hkt唔會比nako miku做C
只能做團內top，唔會係企C

其實我冇話覺得要揀邊個總選勁嘅人做先至滿意
反正hkt一向都唔係依住總選做標準去用人
但hana成績強推完都係咁樣
又唔係特別靚、有咩吸引之處
都比咗咁多機會佢，不如推下其他hkt潛力新人好過

好似握手好

你睇清楚我講乜先啦
我list左成7個人名出來
又冇話一定要企死一個C
而家用返Hana就真係不動C啦

我寧願佢再冒險啲揀其他新人
頂多同佢雙C囉

奈子美久雙C

話說hkt個aki以前都係idol?

其實佢有冇可能企到C 望落幾順眼 人氣又好似幾高

呢個組合正呀

佢地唱歌ok 特別係nako

揀佢咪幾好

好正

營運就算知都唔會做
奈子真係好正

肥婆話佢冇進步空間
佢咁正駛乜有進步空間
搵次水著單比佢入選拔就贏曬啦

正到咁都仲係研究生

佢好似冇乜水著雜誌上過，如果佢有得上下，應該飯嘅人數升幾倍

負責俾我地研究

救世珠一生黑
臭八婆

肥婆自己都收左皮啦
返屋企摔老泥炒飯餵老公食啦

以前鍾意美久多d
而家覺得奈子好好多

我鍾意美久唱歌多d
奈子把聲太尖

明了 咁 全国握手会 就係當日攞住張初回盤event券 之後排隊 咁登記係點?
btw 想問 個event 票code 有咩用登記用 and 香港邊到d舖頭代抽?
thank you thank you

之前成日見到除衫櫻呢個名

我鍾意美久多d

Btw, why not both

佢著衫真係無咁好睇喎

我反而覺得佢著衫好睇過除衫喎

佢上身無乜睇頭，對腳又唔長，都係著番衫好睇d

除衫櫻
著衫堀

口決一定要記住，否則認唔到樣

咪係，身材都冇乜睇頭，著返衫算啦

咁你id同胡杏兒有無口訣背

架妹萌香
港女杏兒

我淨係覺得佢化埋啲韓妹妝好
有無人可以提下佢

點都好睇過禾珠先啦
成日著到男唔似男女唔似女

禾珠係賣牙肉

喺呢個post入面我唔准你咁講

我覺得係佢變到冇乜表情咁，硬晒(塊面)

本身冇留意開hkt
但有次見到櫻花咁靚先會去搵下

明明原本咁正
真係覺得好可惜

禾珠純天然又贏

個樣咁撚柒

冇表情係打膠入去定整左邊度

邊個嚟

乃團衛藤美彩

46 都出埋， 貼46 就貼白麻啦

雖然白石整體上睇係大美人
但個鼻真係好唔靚

一期呢家最鐘意佢
人靚性格溫柔識品酒仲有唱歌ok

2017年6月26日(月)
開演：18:15～
「ただいま 恋愛中」公演 田名部生来 卒業公演

柏木由紀・加藤玲奈・後藤萌咲・坂口渚沙・竹内美宥・達家真姫宝・田名部生来・福岡聖菜・馬嘉伶・渡辺麻友・下口ひなな・飯野雅・川本紗矢・村山彩希・西川怜・山邊歩夢

2017年6月26日(月)
開演：18:30～
「重ねた足跡」公演

一色嶺奈・犬塚あさな・大矢真那・上村亜柚香・北川綾巴・後藤理沙子・杉山愛佳・都築里佳・野島樺乃・二村春香・町音葉・松井珠理奈・松本慈子・山内鈴蘭・山田樹奈・白雪希明

禾珠又上公演

鈴蘭都上
激レア

柏木近排都有做下公演
之前頂 橫山失聲個陣

老女人好正

我比較唔識欣賞prr個鼻

前幾日以為入錯泰國po
今日以為入錯46po

圖已cap

allahu akbar

真那畢業

唉 有solo開心左幾分鐘 之後就話畢業

有solo既話者係已經決定左一段時間
什至解釋左點解今次新單冇佢份
原本諗住佢捱埋10周年
只能祝佢快樂

一期係咪剩返禾珠

係

スクランブルエッグ編集長

大矢真那卒業ソロ曲
大矢真那「今回卒業をお話させていただいて、1年半ぐらいから着々と準備させていただき、発表させていただきました」

松井珠理奈「あるとき、（真那が）あと5年いますって言ったから（総選挙で）あと5年いるって言ったのに（涙）」

松井珠理奈「真那とは一生仲間だと思ってるから、応援するね」

舊世代既SKE名物得返明音了

永續救世珠

我心理準備做好左好多年

Team S 一個星期內走兩個選拔

1期全滅

以為要走要走
結果捱到而家

禾珠一人唱神々の領域

點解你個做到30歲係大話
小珠5年係真事

teamS
點搞呀

點解唔搞場CON送人走

21st single
意外にマンゴー＜Type D＞【通常盤】

＜CD＞
01.意外にマンゴー
02.永遠のレガシー（大矢真那）
03.奇跡の流星群（Passion For You選抜）
04.意外にマンゴー off vocal
05.永遠のレガシー off vocal
06.奇跡の流星群 off vocal

＜DVD＞
01.意外にマンゴー Music Video
02.永遠のレガシー（大矢真那） Music Video
03.「永遠のレガシー」大矢真那ドキュメンタリー

佢又冇講即時走
可能真係有con呢

可能拖拖下拖到十週年

點解冇水著版MV
btw 劇場盤有研究生既歌

難d..官網講左年內畢業
一人神々の領域其實真係幾sad 你珠

最少留到過埋9周年掛............我估

真那さん、
私がSKE48人生で1番辛い時
声をかけてくれた先輩。

ずっとずっと
感謝の気持ちでいっぱいです
真那さんが卒業するその瞬間まで
全力で恩返しさせてください！
明音
希望真那最少有場卒con

5期、6期、7期
以後就拜託你們了

唔好提啦
5期都走晒啦

春香 走埋得返3個人ja

榮軍又走一個
睇家姐SR先知

屌呢樣真

個畫面好靚

矢作有紀奈ちゃんのファンの呼び名が「矢作歯科」に決定するも、そこからやっぱりそれはおかしいのでは無いかという声を聞いて…
#SKE48 #矢作有紀奈

@矢作萌花

金毛太mk
還我黑髮

綾巴笑容唔自然

佢西笑靚過笑

面

輕輕一推

啱啱揾番張J圖,當年呢張J到我

珠珠次次人地畢業都博到版面

呢個又真係關佢事既 ...真那都走埋你珠第時仲可以搵邊個？

咪醬,次總畢業咪可以又喊過博版面囉

又好似玲奈走個陣咁喊到成隻狗咁,調返轉畢業個人要呵返佢

你當殯儀之星流㗎

笑到仆街

殯儀之星

我熊初ソロ表紙雜誌今日發行
快點黎射我吧

我仲有小珠好多年前封面果期!!

好配合禾珠隻冠軍食指

【因涉嫌販運700噸白粉而被政府檢控繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍其所創辦的東方日報報導指】
HKT48被爆一名居於福岡市中央區的18歲成員遭狂迷跟蹤，警方拘捕44歲職業不詳的男子新田善雄，他涉嫌多度駕車在偶像寓所附近徘徊並偷取垃圾，他聲稱跟蹤目的是希望見到偶像。

講緊邊個MB

冇公佈

山下エミリー（やました えみりー）さん
HKT48研究生 在籍 HKT3期生 1998年12月19日生まれ（18歳）

井上由莉耶（いのうえ ゆりや）さん
HKT48チームH 在籍 HKT2期生 1999年6月15日生まれ（18歳）

若田部遥（わかたべ はるか）さん
HKT48チームH 在籍 HKT1期生 1998年9月26日生まれ（18歳）

伊藤来笑（いとう らいら）さん
HKT48チームKIV 在籍 HKT2期生 1998年10月31日生まれ（18歳）

村重杏奈（むらしげ あんな）さん
HKT48チームKIV・NMB48チームN 在籍 HKT1期生 1998年7月29日生まれ（18歳）

外薗葉月（ほかぞの はづき）さん
HKT48研究生 在籍 HKT3期生 1999年1月17日生まれ（18歳）

HKT 18歲嘅係哂度

咁易知啲mb住邊

新朵

其實要知唔難丫,等佢一開showroom,要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check.

有無人好憎松井珠理奈(19)殯儀之星

人地畢業禾爆喊

之前中井都試過俾人刮 一路開sr有人係佢樓下嗌佢個名 驚到熄左

無記錯唔知邊到睇話前幾年櫻花都好似俾人跟過

係呀,好似仲話要強姦佢

好痴線

個下無啦啦中止搞到飯好擔心
之後好似搬走左 仲有啲mb都醒水sr唔好影到窗個啲

NMB 29/9 嚟香港

有無撚撚花?

佢個樣開始同某46團著衫果位有分別

利申：都係認唔到係佢

如果未畢應該一定有

好似陽菜

嘩.....組團去撚狗

me 睇miru

痴線
p到認唔到..

各位巴打,想同MB結婚嘅飯飯,機會嚟啦

比我溝到就下年總選宣布

我覺得有啲似周嘉儀

我絕對唔介意NTR
或者玩夫目前犯

以前佢塊面圓d, 宜家長左尖左唔係應該仲似46果位咩

咁溝邊個好？

你個名囉

我唔食撚撚花二手西㗎,我要揾都揾檸檬或者youtuber啦

真子去左邊

咁唔係佢嚟嗎

Runway11好似好細
點爭飛

真係有咁多人睇

你當NMB係Big band咩

見上次HKT都要爭 雖然開麥花臣
同埋可能有班支那人爭呢

係呀, 愈黎愈似46呀, 似46 個生O里O 呀屌

講真,開麥花臣真係柒到唔敢睇

你死啦,得罪馬神,淨間開post追擊你呀

呢個死人頭麻友都carry唔到, 呀櫻姐你轉完似30呀, 夾埋呀嬲嬲豬組年上組48咩

其實仲有個武田玲奈
佢地係咪孖生三姊妹?

有邊個露額頭係靚㗎?

佢真係有大粒佬照住喎

無眼睇, NMB 898

佢係咪比人杯緊,特別離開D嘅

原來高登個AKB POST仲咁熱鬧㗎,攪到有D想番去添

我覺得似生駒

唔係寫真集，不了

雖然第一眼望落去都覺得似 但係我都唔敢講
ching好勇

生駒靚好多.....

秋田犬

入場大叫俺の嫁

可以有蘿莉控 就不能有人妻控嗎

人妻idol

我ok

淫人妻子笑呵呵

[速報] NMB48 Asia Tour
8月14日 泰國 GMM Live House
9月29日 香港 亞洲國際博覽館 Runway 11
10月1日 台灣 台北ATT Show Box
在NMB48 舉行亞洲巡迴演唱會前,NMB48將會在8月5日,6日於神户舉行兩場夏季演唱會

請支持

長久玲奈個政綱PV真係

睇黎大家已經原諒008

你話原諒咗佢,不如話根本吹佢唔脹

計畫通り

比錢投票嘅飯仲支持佢,係咪想博有得去飲呀

唔鐘意可以唔拍手唔歡呼叫名call

睇NMB3專DVD收錄內容
再睇返21單
點解SKE新單冇純水著跳舞ver. MV架

想睇彈彈波gif

起你身上洗左咁多錢，唔係乳豬都冇得食呀

豬?

隻豬比人死咗lu

彩姐新歌8號位太好 俾啲細上

乳細巴夠薑入NMB POST,好嘢

做咩咁講

你唔係之前同班008盲粉開過拖咩

無wo打下感想ja ma
我只會為禾珠而戰 其他wfc

有JER好難傾

豆女神咪無JER囉

成日講人妖做咩

諗起已經驚
仲點回po

我都覺似生駒

零興趣

乜你咁重口味

跳得幾好喎，呢首咩歌？

希望救世珠出村後打敗佢！

言い訳Maybe

冇得再係c3見到masana

008今日上公演

尋日都有上

分分鐘香港演唱會都有得上

真係比人照

公平咩

可唔可以唔好再貼秦國野

講真，講48團我都只係會關注日本國內
名義上其他國家都係，不過大家心照啦

對唔住，太震撼.... 我忍唔住share咗

收皮啦 收皮啦.jpg

又見番禾珠指定動作

呢張野改圖一流

其實佢見唔樣又幾正喎

有無人有聽開?

主持係咪巴打黎?

好似係高登嗰面嘅巴打

究竟乃團點樣睇AKB
成日諗起一兩年前白石講乃團成日比人當係AKB

13姨點睇都後生過禾珠5到10年

佢地好唔 like AKB

我覺得無分別囉,除咗班女女靚D之外

高倉巴高登嗰個高倉係咪都係你嚟

好天然

唔怪得又係狂推大檸檬啦

生駒里奈

佢好正

舊登椰汁係你?

胡杏兒都好正

超爆正

好體現到百貨應百客

唔係呀,我舊登無去AKB POST因為個面黑珠會比人屌

所以有幾百個MB，實有一個啱

依家應該唔會，咪一樣成日笑 "救世珠"

我啱
老咪/奈奈/008/08

咁班珠推去哂邊

你咁講，好似成年冇見過

咁你有無比錢008做賀禮?

好似上年，我話禾珠冇第一好似掙玩具掙輸咗咁喊就俾人屌

咁又冇
我連主推櫸個啲都冇去握手

可能賣哂腎,所以腎病死哂

講真話係難接受㗎啦

佢地應該賣埋心，冇心又點會唔死

勝利球迷

"救世珠" 依家已經太深入民心

比干都推禾珠

班珠推下年可能會走番哂出嚟,做勝利球迷

我之前一向覺得48gp
其實幾無聊 成班女係到跳跳下

係有次聽到欅啲歌覺得好正
先開始落坑
再搵番48gp 啲野嚟睇
先覺得佢地紅真係有原因
雖然我到而家都覺得48gp有啲歌唔掂

而家發覺真係好多黑珠
問親個個追AKB嘅都黑珠
有個係追SKE對佢怨恨程度係世界級

唔睇好珠女登到頂,
梗有程咬金

下年指原過票比 sakura

得不到第一
就算佢第一都係冇話題

港飯齊齊比禮金

[速報] SKE48 新番組決定！節目名:「SKE48のファンファンドライブ」
東海テレビにて毎週月曜21:54〜
提供：愛知トヨタ
今日公演上由大場美奈宣佈
#SKE48 #DMM #0start公演

fm akb twc

48d 歌真心柒，開心舞歌多，乃櫸有罪大加持，似普通現代 jpop 歌，感覺潮好多，有passion 好多

不過48 d歌 2016 2017 開始好聽好多

有冇人下年想見證自己推登頂？快d加推禾珠啦

我搵番覺得akb有啲舊歌其實都ok
編曲都唔錯
自己好鐘意聽uza

咁008咁過哂比禾珠囉,嗰班鬥氣飯嚟㗎嘛

禾珠對#1係全個48g 執念最強
總選岩岩完左都日日嗌
下年拎硬第一唔好咒佢ok?
等佢接mayuyu棒哈本家無人係時候俾禾珠上

我覺得幸運曲奇之後已經無好歌

急咩丫,呢個post仲有5年推喎

48過千首歌，都有超過100-200首正既
不過比例上應該有500首柒

要睇禾珠5連霸

如果佢登頂前瓜咗,一定恐怖過貞子咒怨

我覺得奈奈個隻solo 唔錯
不過有樣野 akb啲碟個錄音係咪有啲差
係apple music聽有時會頂唔順
覺得有啲拆聲

下年#1究竟要幾多票

咁點都好聽過秦文嘅

仆たちは戦わない之後啲主打都

8萬攪掂

經過008一役,我諗大把人唔投

high tension我ok
小嶋個隻就唔得
48單呢隻唔理救世珠尚可接受

48單、high tension、沒有翼 都好好聽

48單cw歌除咗禾珠嗰首之外其實好高質

Love Trip我覺得唔錯喎

幾時先可以整番首 ヘビーローテーション咁正幾歌呀

無咩機 肥秋心不在48

但係禾珠個MV 係拍得最好睇

入坑歌之一 我原本聽泡菜歌，聽完呢首同曲奇就入咗坑，從此冇再聽泡菜歌

其實49單又係指原,所以我都幾有祈望

死肥秋而家極度偏心46

泡菜聽101 D歌都好聽
pick me
yum yum

46應該揾錢D

我呢家都仲聽梗101 s1s2都有

S2就咪睇啦又文福又多醜聞

一團人數少咁多，但job 廣告多過48g 好多

Love trip，green flash 唔錯

High tension完全無內涵可言既一首歌

咁班女真係高汁D嘅

我真心唔鐘意佢
唔記得邊到睇 佢前幾日先講完一諗起008因為為左呢樣野煩惱爭扎就覺得好sad
睇到o唒 個下真心笑左 原來連個 producer 都wfc呢單野 唔知og/489咁嬲有咩用 是但啦哈
佢之前係ann都話wfc48沉梗船都無計咪由佢沉

prr同娘娘畢業單真心好難聽。。。

s2又無推入到可以唔使追呢團

都走啦,比咁好佢把撚咩←肥秋話

畢業歌除左夢之河，印象中都唔掂

2個平假欅 MB 開SR 都有1/2萬人睇

有冇咁勁

果兩位算人氣
加上mb 數量少，飯可以集中d

咁史帆又真係靚

點同,啊醬喎,AKB之顏喎,地位無可取締,連優叔都唔得

為咗增加禾珠post流量,歡迎討論埋46

不過,人妖團嗰位巴打就算啦,放過我地,ok

珠珠幾時搞大新聞搶返流量

其實美音都同飛鳥同級，可惜48唔識包裝

以上個人意見，乃飯勿插

有撚撚花，今期邊個仲爆過佢

苦呀西

得生仔可以大流量過結婚咋喎

乃飯對盲人相當包容

但循例勸你及早求醫

落仔囉

美音做眼鏡娘仲正 睇過SR
我覺得 可以遮到佢個厚唇

放心,你唔屌生駒嘅話,46飯巴打都無咩嘢好好人(好似係)

我覺得畢業歌嚟講Prr首Better同川榮李奈嗰首都幾正，夢之河直頭神曲

落咗即係無嘢睇啦,都係無人報

作為醬飯睇親夢之河都會眼濕濕

攞命咩

竹筍形

我覺得tkmn個首都幾好

兩首都代表咗AKB一個時代嘅終結,同埋高位回落

008講完結婚都冇事，禾珠會唔會好心up
早知自己都話結婚

禾珠總選第三,吸金能力更強,就算即場表演生仔都一定無事

better 最正啦， prr 真係親女黎

美音同鳥比真係差d.....鳥行dark 路線真係正到爆

鳥可以sell埋女飯，拍fashion 化妝品廣告，美音唔得

歡迎世界大戰增加珠post流量

有寶生舞feel
應該老左都似

呢樣都可以咁講,之前隻永遠壓力又係神曲,條肥佬偏心

有幾多可以燈又唔打，好圖又唔洗點p, 角度又唔洗就都見得人...

左一

咪就係形象/包括問題

48 = 宅
46 = 潮、型、靚

罪大醒過AKS好多

唔緊要48唔主力sell樣

真 包裝既質感真係差好遠
46包裝到d人設幾有好感, 又文學少女又乜又物
48感覺硬係.....粗糙d

咪蠢囉

例如選伊豆田合格果班staff應該切腹自殺

其實如果prr當初係去46會點呢

另類美,你識條鐵咩

不嬲都話48係班上第三第四名靚女
46係班上最靚架啦

48明打素人感覺
雖然伊豆田真係應該係班上包尾個D

我覺得都會係咁

連我呢個大島優子畢埋業先入坑嘅飯睇阿醬畢業con唱夢之河都會眼濕濕

做model
跳舞唔洗笑
唔洗口才

fit 晒

所以咪冇咁搵錢....
白麻係日本少女最想要嘅顏number 1...
剩係呢樣已經大把廣告

008有吉本 禾珠得秋元康

咁乃團咪一樣有瑪雅
其實只要包裝得好, 有個門面係白麻咁既lv, 其他選拔唔好太樣衰都打造到所謂大小姐團

akb紅個期夠個個大把廣告啦

其實佢同西野七嘅屬性好似,會唔會炒埋一齊呢

prr西面wor 西野七好似唔算西面

白麻如果係AKB一早就結婚生咗仔

想要橋本/misa/美月既樣多啲

美音蒙哂成個頭咪正囉

佢都唔閪?
不過無咁閪出面啫,因為無爸爸照住

呢樣我唔否認

其實我唔太敢loop mb畢業歌 真係會頂唔順

點解會有人鐘意厚唇

佢唔係走柔弱路線架咩？

泰國團 1000% MATCH !!!

等聽麻友畢業歌

4648出名果兩位文學少女都出左事

成日太古見到既日本BBA都係咁既樣

人設阿ma, 迷得耐idol都心照架啦

46個個都唔係好大鑊姐

又會諗番起巨蛋con,成班神七喊到

柔弱=敢怒不敢言=閪面(好似係)

體現到sony阿頭隻手遮天, 踩上文春總部講數既力量

其實鍾意正統idol都唔會搵48g啦

照妖鏡

應該拎大家最醜樣嘅mb出嚟比較

其實只要包裝得好, 有個門面係白麻西野七瀬咁既lv, 其他選拔唔好太樣衰都打造到所謂大小姐團
方丈sorry 係我錯

嘩

你條撚屌好心驗眼啦
又話杏兒正又話大檸檬正都唔知乜野眼黎

你死啦

咁咸魚白菜，各有所愛啫

好惡

大小姐黎講當然係友香(無圖del曬)

唔記得利申:唔係話大檸檬同杏兒係咸魚同白菜,勿插

唔好鬧交啦，秦國48都有飯啦

無鳩嘅飯撐有鳩嘅團

拿，唔准你咁講架，秦國有9嗰啲靚好多架

飯開PRR都要講佢放落乃團真係差d, 講顏白麻太超班,仲有PRR個造型設計師成日比d 垃圾造型搞9 佢

乃團d節目主持真係好錫班女,テレ東音楽祭日村落埋去跳, 猥瑣岡田又係錫到濃, 反而bad boys 走左之後48好似無咩人理咁

講到好似成個日本都無人夠白麻砌咁喎

某程度上係
白麻係廿一世紀日本寫真集記錄保持者

五官氣質迎合大部分人審美, 比較少死角同無明顯缺憾

有ge...14年麻友有得比,而家真係無,寫真賣20萬本好屈機

mayu真係the one and only
睇哂46同48都冇一個有佢當年風姿

cam man拍到48變報一佈景板咁...

自從總選個西面之後我覺得佢應該轉型會仲紅

珠珠再C五年直頭萬劫不復

2014年全盛白麻

2014 全盛麻友

佢應該唔會轉啦, 做左咁多年皇道, 一轉太risky

麻友win

咁都屌

講真，麻友個樣主要係得男人鍾意...
仲要剩係可以走乖乖女路線
sexy少少都唔夾
出村好難發展

冇睇46 啲成員係咪都正正經經咁

好似唔係
但放極都冇48咁癲

46D綜藝真係好撚悶

連班主持都怕咗,連串都唔敢串班MB

【私は去年のスピーチ時にあと五年いますという発言してだん、數えるとあと4回は出れるので、4連覇できたら指原さんの3連覇を超えれるかもしれない。可能性あるから、実現だらいいな、4連覇、目指せ4連覇】
【我在去年說過5年不畢業的發言，仔細算來還要參加4次總選舉，或許能超越指原桑的3連霸，達成4連霸，如果能實現的話那就太好了， 4連霸，目標是4連霸！ 】

下瑪雅好可愛喎

應該係48 玩得夠晒放
優叔同初總好玩得

我都認為係麻友win.....不過真係WIN 一丁點

陽菜都唔夠佢兩個正

咁不了 me 鐘意喪啲

以前上節目46mb會比影到打喊露，依家好d

nogi bingo 第一季好癲, 不過第2季開始鍚到班女濃就唔好睇啦

陽菜係睇body㗎

又high撚左野

我之前去日本個陣未飯IDOL
睇過一集乃木坂 唔知點解對瑪雅 好有印象
我覺得佢唔靚 算普通又唔係真係好差咁

下年櫻真係幫幫手搞掂佢

仆街 見柏木twitter話下一場usj22/7就以為有柏木渡邊etc
Book咗機票酒店結果

我諗到啦,珠珠爆吸食興奮劑咪可以有頭版囉

CLS

46綜藝正係睇過NOGIBINGO同KEYABINGO

同級？唔係掛
我淨係飯48唔飯46嘅都覺得飛鳥跑贏美音幾條街喎

嘩....騙局呀

岡田又好似玩到過份咗啲

下年真係投櫻花算

呢個先係乃團大佬,真係好樣衰

美音有童顏同

依家好唔掂

瑪雅 vs 豆神，日本idol界史上最強扒皇爭奪戰

g持櫻飯

求兩人近照

排乃團頭三靚樣
一定係白石麻衣>衛藤美彩>齋藤千春

不過我地連燈仔撐親都仆, 睇怕下年都係嬲嬲豬拎

突然諗起乃團三期有個好撚似阿醬

好似公司consultants 上海妹黎

巴打,做咩打大佬呀

仆街，search 瑪雅會出荻野既

睇個勢都似係

生田都似

但阿醬笑起黎真係好屈機

sorry

都係咁樣X

VS

頂都未登已經諗緊連霸，我真係低估咗佢

點睇都下面樣衰啲

下年加埋46落嚟一齊玩,屌打珠理奈

珠珠真係好impressive

隻手指

豆女神點解唔cool返好排牙
牙齊其實會好好多

雖然呢到成日話邊個mb似邊個 次次我都唔認同
但呢個真心有啲似有睇#8

肥秋話唔會

哪裏來的自信
佢覺得自己出年贏硬

[img]
[/img]

[img]

唔怕爆唔到po啦

柏木你呃得我好慘
我仲去唔去usj好 嗰日仲要星期六嚟

係囉,叫埋46 可能一個長濱禰留都搞掂珠理奈

彩姐返閹大炒禾珠

[quote]

之前去睇b站睇啲三期自我介紹
呢個一出黎個個彈幕都係到先帝前阿醬後

橙

佢「眼中」既對手已經唔玩

係咪有工業意外搞到得番一隻手指呀佢

最尾個張咁似人地標童嘅

笑到gap gap 聲

咁講真
下年救世珠贏面真係大過櫻好多嘅
除非傳說中嘅過票論成真
指原過到一成票比櫻都分分鐘夠做

唔知禾珠如果下年總選拎唔到第一會有咩反應

笑到肚痛

Ching 識食

珠女有目標係好嘅
但都要增進下自己實力先可以達成架

珠珠好似歐陽峰想做第一想到short左

苦呀西

#舉食指
#升天
禾珠最愛動作

有無人改做legal high

真係痴痴地，諗下走之後點算仲好啦

大叫一聲苦呀西,再係臺上邊自殺,咁仲唔爆流量

珠珠可能因為逆練葵花寶典

佢諗野係調返轉
要拎左第1先會變得有實力

台上吐血身亡

同AKB時代比係有d似ge

頭版都唔輪到禾珠
鮮血都拎埋出黎

咪又係係咁嗌苦呀西，佢仲識講d咩

你要加油啊

宣布拍AV,之後係AV奧斯卡登頂

印象中佢好ipad

冇樣冇身材冇演技邊個買

青啲口味。。。

佢拍AV真係有人會睇

冇丁變有丁

第一隻應該點都破紀錄地好賣既

不了
睇三上悠亞唔好？

人妖團都有人睇啦,有咩問題

個樣老就老D
不過四十路都有市場啦

拍30路定40路?

生駒都贏啦

完全唔似

又咒禾珠 扣口德分-10
禾珠登頂做埋48g ace救世

未見過ipad 40路
應該可以做獨市生意

片入面係咁嗌苦呀西

不得了
諗起都扯扯地

日本小道唔係話原本有諗過佢做c
不過太似前田唔想重覆形象先轉走佢咩

一邊屌一邊

買咗碟個D就真係要講苦呀西啦

屌笑到仆街

俾個主題佢：偶像握手會百人斬
每個握手前都損下佢隻手指

聽到都扯旗呀

笑死

等睇佢做民推c

乃團班一期唔走都幾難, 成班高質貨等住上位

屌

勁過加藤鷹2隻手指

生X理X生人霸死地

48都大把高質囡囡上唔到位
你望下禾珠

48真係唔好提, 資源放錯曬搞到依家咁.....

佐佐木優佳里已經係高汁,但係上唔到位

江口愛實

生O理O一早當佢無到, 就算白7 生田 MISA走曬, 仲有鳥, 星野南呢d 咁後生

禾珠是天選之人。。。
一入團前田都要讓c位俾佢

冇做c好耐喇
福神先啱啱回歸

教主正呀

有樣有波有天氣

比個選拔位佢養老咪算, 今單一有人吹奏佢握手好左抵有福神位就打回原形

吹奏果個係我黎
慘

鳥應該可以做ace掛
星野南應該都唔會點上到位
堀未央奈就頂生田 misa個啲位
我估

嘩....老友,點解你吹湊親嘅都怪怪哋咁嘅,又大檸檬又杏兒仲吹埋生駒

幫幫手吹吹我豬

出年集氣投比黑櫻

條路係咁行啦, 不過同班老人比真係差D.....

依家已經算係ace
上年夏天單做C

肥料其實已經跑出左
星野就......第一單就拍住生田二姑媽

以前未識乃團之前都覺得AKB啲人都幾靚
識左乃團之後覺得akb都冇乜人可以同乃團啲人鬥靚

如果佢變番2.0ver就諗下啦

秋葉原生寫鋪鳥係最貴果幾個

我覺得星野南係最冇機會上位個個

我地用character 決勝負

清去睇久保啦

乃團有聖母又有國民女友喎 嬴哂

上唔到做ace 做下TOP都OK GE...始終個樣真係幾正, 係當年無啦啦肥到豬咁

總選個下巴真係

不過我覺得珠櫻會好似指麻咁，話就話對決，實際贏成條街

變左吹奏46po

幫珠po吸人氣

呀豬媽日日苦呀西當中和下啦

唔好再提, 又諗起麻友年年比人屌打

花社長 白麻 飛鳥

聖母

咁48都有橫山由衣一樣係賢淑型

邊有得比
佢係慈母 人地係聖母 輸幾十條街

永續centre

聖母走左啦,拎亡靈玩48出元神7 無得比啦

唔拎亡靈囉

又係，駁唔到

我都覺得星野南幾靚

G巴係舊登仲叫緊神推珠理奈48果時你都唔知係邊度

唔好咁大聲，推珠會比人插，好似係

原來就係你,今日問你係舊登高倉嗰時,仲想話點解有人會叫神推珠理奈

神推珠理奈48.........睇完都想笑

我自己都推麻友
希望佢出村順順利利有一日學院賞見

可能要等到佢40歲

佢d 演技有排浸, 陣AKB好難洗走, 反而PRR 演技真係唔錯

prr新劇做壞女人係咁要大面bb洗錢

Prr個樣好黑人憎好欠打好八婆feel
成日都好想大巴大巴咁摑佢

如果48重用禾迷路46邊惡得出樣

愈西愈正wo

唔係西面
係有種八婆feel
好似啲面前笑笑口轉身講壞話 份人好假好扮野個種女人

btw有樣野觀察左好耐
鐘意miruki既比較大機會鐘意miru
鐘意山本彩既比較大機會鐘意夢莉
(好似係)
利伸:前者

前者

雙miru雙C就是世界最佳風景

入山完全唔靚
成日覺得好似男人

拿老老實實, 當年最紅個時係無HKT SKE NMB ge....抽起曬救世珠 山本彩 櫻 去本家我認為唔差得去邊.....元神7 如果一人一個團真係未必咩得起,但夾埋就好勁

yes

依家咪同個名一樣成座山咁

NGT 官推本來係加藤美南
但第一首歌C轉左高倉
出道CD 因爲中井在SR人氣高，轉左中井
總選又比荻野 本間殺左出黎（先唔好計有冇bug）

加藤美南應該會愈黎愈肥

佢真係好似大嬸

練體操減肥

而且中井握手賣得
btw ngt 仲有2位大齡美人 西潟茉莉奈同山口真帆
希望有日見到美南可以企到單曲c 佢性格好好講野又大方得體

多謝支持我條女

西潟第一...美男第二...其他隨便.

得罪講句覺得中井好肉酸
睇イマパラ pv望到佢就好想打巴佢
唔知點解覺得佢好大陣八婆味
有中井飯唔好嬲

中井幾好wo...反而高倉個樣好怪...

佢放返把頭髮落黎陣八婆味冇咁重
係一紥孖辮就好大陣八婆味

れおなが髪の毛を切って可愛くなってて
私も髪の毛を切りたい衝動が、、、！

ショートに本当にしてみたくて、

だけど勇気がなくて出来ないでいるのです、、。
いつかしてみたいなー！

今は少し切るかそのまま伸ばすか迷い中、、、

どれくらいの長さがベストなんだろうか？

みなさんはどう思いますか？

熊醬想剪短頭髮

迷路係我NMB既唯一

佢個鼻影
我覺得佢太扮可愛

個鼻影真係化得誇張左
AKS好心請個化妝師教下mb化妝啦

睇SR 都見到mb 9化，再問d飯化得好唔好
d飯乜都話好架啦

呢個真，好多mb似中學生初學化妝

聽番首壞路姬先

now自選有麻友新劇

套嘢咁垃圾都買

當年斬人個條友幾識斬，咁啱就斬中兩個強推嘅

我見到佢個鼻想一掌樁埋去
不過佢本身都樣衰 個妝好難救得返佢
對波就好似唔錯

有排真係覺得佢幾靚
而家越黎越大份 個樣又man爆

有留意既話就知條眼盲佬真係珠推

第二次華山論劍歐陽峰真係贏左

每次望佢 對眼係忍唔住集中佢個鼻度

覺得佢唔靚之餘 佢一孖辮仲衰
有陣八婆感覺

個浸八婆除真係

口味既野...同所謂百貨應百客...

講起八婆味込山榛香係我心入面榜上有名
可能15期小圈子呢單太深刻

對佢印象都係港女黎

大家入得呢度都係珠堆架啦

要聽生歌版先係愛

所以咪話睇イマパラ pv想打巴佢

邊到有

我們都是救世軍

就好似我對大久保bb既愛咁

込山浸八婆味勁d
直頭係冇得輸

生唱真係

話自己52位苦亞西 唔鍾意喺握手會聽到有人恭喜佢
俾人鞭屍挖返佢上年恭喜聖菜97位同上位身分咁講聖菜進步

込山起碼個樣好啲，真係可愛到
但中井

點咁似救世珠

好怪咩

好憎成日賣慘情

依單真係唔知 都幾扮野

成日化妝打陰影太重手

仲以為啲化妝係有化妝師化

好似全部都係mb自己化

akb好似剩係會提供衫同教跳舞
好多野都要mb自己學

上年爆上ug之後high大咗

「52位苦亞西 下年再姦巴囉」呢啲說話同我一樣心情好開心
同我一齊向前行嘅飯係推動我嘅能量！
但係呢 「恭喜52位」呢啲說話都有好多...恭喜❓
我好苦亞西囉。。。
我啲飯真係好人又溫柔
所以同我講「komi陳無論企到幾後都好 我哋都會一直注視住komi陳㗎」

雖然有呢份愛係開心嘅 但係
...僕は嫌だ‼️‼️
我希望永遠喺最前排跳俾大家睇呀❗️

25 ：47の素敵な(禿)＠＼(^o^)／：2017/06/26(月) 07:03:41.94 .net
>>23
anti辛苦啦
15期最後剩低嘅會係美音同komiharu

49 ：47の素敵な(茸)＠＼(^o^)／：2017/06/26(月) 07:18:31.97 .net
上年橫濱總選入圍con 込山講嘢其中一部份

聖菜97位
恭喜！！！

我一直喺隔離睇住聖菜嘅熱情同努力 好鄧佢開心呀(>_<)

75 ：47の素敵な(禿)＠＼(^o^)／：2017/06/26(月) 07:41:27.42 .net
「聖菜呢1年左右意識改變咗好多」
「握手会努力咗、我受聖菜刺激都多咗」

～1年後～
込山 52位
福岡 32位

89 ：47の素敵な(禿)＠＼(^o^)／：2017/06/26(月) 08:01:25.81 .net
「握手会後面呢、行行吓都好多人同我講『辛苦晒啦！』」
「NGT個高倉萌香呢、話佢好憧憬我呀」
「好意外有人咁講囉、『憧憬』喎」

高倉萌香 25位
込山榛香 52位

諗起佢有份杯既大和田紅白有入但佢無
佢崩潰到
雖然2邊都唔係好得去邊

下頭都自己set嫁

個時見佢入唔到紅白都幾心涼

紅白總選都爆死應該唔會再推佢了

家姐頭十

劇場同上電視會有造型師set頭

典解無禾珠個名

一晚推成十幾頁 咁快又爆post
又乃團又中井

講起48八婆格，一諗就諗起中井同込山
込山上年坐火箭，佢個格又難頂，話同大和田無野講都無人信

呢批係新增洗腳 禾珠已上神枱

右上係星野南? QQ

嘩屌

回教生寫
一世人第一次見

對住打飛G會唔會俾真主皇天擊殺

ISIS48

安已不

去握手會要帶定可蘭經傍身

allahu akb48

巧京京

To某秦J48巴打

2017年6月29日(木)
開演：18:15～
「夢を死なせるわけにいかない」公演 伊豆田莉奈を送る会

出演メンバー

飯野雅・伊豆田莉奈・岩立沙穂・大川莉央・大森美優・岡田奈々・川本紗矢・北澤早紀・込山榛香・佐藤妃星・高橋朱里・村山彩希・佐々木優佳里・田北香世子・山邊歩夢・千葉恵里
※大川莉央は、一部のみの出演となります。

idol 界黎講，伊豆田真係有今生冇來世

呢個造型ok喎

我反而覺得呢個短有啲啲怪，有啲太strong既感覺

唔知込山d事蹟, 但見到佢笑個陣個口真係個心離一離

叫佢流克係冇講錯

佢後來已經留意左個笑容少左崩

字幕笑撚死

呀彩出嚟拯救車禍

公演call係真主偉大

無論係聲音定係樣
都好似生左幾件仲抱埋孫嘅嬸嬸

其實佢有無死忠飯㗎

上次小嶋祭 我真心覺得佢似嬸嬸

其實佢揾櫻花個醫生幫唔幫到佢

最後一次的迷路彩

以後都應該唔會有

洗鬼咩
你唔記得佢去左泰國了
想點整都得

加加減減都得

講下禾朱拉，朱po完全冇人講禾朱
出年仲點攞☝🏻

順便又整一整?

成立幾個月已經可以出道，真幸福
講緊船P

變返女人

用手機版睇到送死

STU 1/11出道
諗起hktngt捱一排先出道。。。

垃圾大米團

冇公演先出道？

架船未整好

ngt

46 都冇公演，冇所謂

究竟海軍定大米飯實力勁D呢?

下年總選,我急不及待想玩玩了

把聲冇得變

頭一年應該爆1-3個入圍

ngt 一個縣
stu 6定7個縣
牌面stu勁好多

講到明business

NGT 比人浪費太多時間了.

手足,幫幫手過去撐吓青如教母啦

有指原唔同好多

禾珠咁快又爆post

乳細巴同萌花諗好下個post topic未

珠珠已被遺忘苦呀西

等睇禾珠4連霸救世？

殯儀之星都幾正

就爆post個個都停哂車
等多陣無人開我先開

咁鋼珠棒咪要加埋鄧光榮張圖

多謝你留意

撐教母撐教母

推爆過隔離

有無人好憎松井珠理奈(19) 殯儀之星目指四連霸 暨海軍11月正式出航

。

巴打有提海軍

多謝宣傳,請支持榊美優

996

997